{"id": 109, "width": 446, "height": 360, "duration": 29.0, "title": "HIST\u00d2RIA DEL CARRER TALLERS DE BARCELONA - DANI CORTIJO", "user": "AltresBarcelones", "meta": {"description": "Pe\u00e7a sobre la hist\u00f2ria del Carrer Tallers de Barcelona on l'historiador Dani Cortijo ens n'explica els origens. Aquest v\u00eddeo fou realitzat per diaridebarcelona.cat, una p\u00e0gina ja clausurada. g\u00e8rmen de btvnotivies.cat cap a l'any 2008-2009 aprox.\nEl v\u00eddeo \u00e9s complementari al post d'Altresbarcelones.com que es pot visitar aqu\u00ed: http://altresbarcelones.blogspot.com.es/2009/02/el-carrer-tallers.html", "categories": ["Education"], "tags": ["Carrer Tallers", "Barcelona", "hist\u00f2ria", "dani cortijo", "altres barcelones", "hist\u00f2ria de barcelona", "catalunya", "Carrer", "tallers", "curiositats", "bcn", "barna", "historiador", "history of barcelona", "history", "historian", "hist\u00f2ria local", "daniel cortijo", "Carrer dels tallers"], "comments": [{"text": "Se os ha olvidado que en esta calle se fund\u00f3 la UGT.", "author": "fernandosuarez4233"}]}}